岩岩買左安非他命既藍光碟有冇手足上我屋企睇

我屋企有大床，按摩水療池。仲買左薯片，汽水同埋four loko 。純粹睇戲唔會有非份行為

利申：183cm 成日做gym既直男，唔抗拒任何嘗試

直接入戲肉ok?

屌屎眼ok?

可唔可以描述一下自己身材

正常樣少肥

揀我揀我🙋🏻‍♂️

173絲 長髮無帶眼鏡 bmi 17 有做開運動 有人魚線 直女

熱狗

Can i john?

150 60kg 小肥

冇閃字

仲諗住上黎食安非他命

john? 條撚30cm

小肥

淨食薯片 飲汽水ok？

上黎借個廁所用用

完全無人對條女有興趣

可以帶埋黑人朋友？

我買左催情朱古力 要試下嗎

我有閪又有撚，上黎ok？

佢入錯post

唔睇戲，只用水療池OK?

互射ok?

Bmi17咪即是成條藤咁

未同黑人玩過，希望佢頂到

利伸胃口幾大

小妹問下男朋友比吾比先🤔